洛克道 史釗活道 有4個拎3支炮影大頭

一路由銅鑼灣中心2期開始跟住佢
大陸樣 口音， 有支大陸樽裝水

跟住佢 再暗角打泵7 佢

推

再推

又推

好似發現咗我， 影咗過嚟，我閃咗

推呀